你估隊長同IRON MAN真係唔拍?

明顯係為左吸引多D人睇復仇者先放流料喇
MARVEL放流料你估少?
假預告 導演9UP大師
你估RDJ同巨腸會唔會同錢作對啊?

?

RDJ d錢多到應該你想像唔到有幾多，應該係佢老左，唔想咁辛苦。講到明cameo會照拍，唔做主角姐

咪係，
有錢又點？

你估李嘉成又真係退休咩？
宮崎駿夠話退休啦

iron man做得悶,
做返福爾摩斯玩下

留比奇異博士好d

辛苦成個MCU最嘆係佢
大部分都CG搞掂

唔識野咪鳩up
Ironman製作特輯講過要著住成副甲上身 為求逼真

Hulk 都輕鬆過佢，純靠表情演技

有佢個頭個陣咋喎